想香港有安樂死 咁想死時就唔使跳樓

大家點睇？

支持

一向支持

可惜而家無晒泛民議員，無得爭取

有無辦法爭取？

跳樓太浪費啲器官

其實都唔敢跳

死都有好多方法 點解一定要跳樓

氦氣唔識搞、跳海又辛苦

跳樓最易 其他方法都要返D時間預備

試過喺天台又唔敢跳
同埋預計到會好痛

其他方法仲辛苦

安樂死同自殺係兩回事喎

想死去申請安樂死
起碼有個希望

出唔出生已經無得揀
連幾時死都無得揀

True

你無絕症邊個醫生簽你安樂死？

精神病都可以

想死=>抑鬱

想請殺手痛快咁殺左自己

無門路

求爭取方法

有沒有人？

係，點解想死得舒服啲都冇得？

去野外同大自然搏鬥

其實真係好戇鳩
點解唔畀安樂死
你畀唔畀安樂死想死嗰啲人都會去死㗎喇
仲要啲人用跳樓呢類傷害自己嘅方式自殺
其實係會嘥撚咗個器官
成日話冇器官用叫人捐
你俾安樂死嘅話
咪可以回收返啲器官囉
又唔洗麻煩啲人去收屍同查死因
死嗰個又可以死得舒服啲
唔係仲好咩

唔明

有咩辦法爭取？

俾野豬撞死會好痛

應該會做爛市

其實真係

賤制派唔想人死得安樂

安樂死合法既國家都要好撚重病既人先可以選擇
同埋係要俾錢嫁
冇錢真係不得好死

以前我都支持
exceptional case 過一啲情況
真係對人有不能承受嘅壓力時可以考慮安樂死係好事嚟

不過依家狀況
一合法，可能會多咗好多「被安樂死」

屌你老母 想死？
問過老板未？

連死嘅自由都冇

想死上viutv live申請？

咁香港人口應該會大量減少

有錢可以去瑞死安樂死

有錢人先有資格死

無錢

安樂死唔係屬於窮人
收皮喇

打算聽日打俾鄭松泰議員、田北辰議員同鍾國斌議員尋求協助

如果真係有，條隊隨時長過排公屋